［香港文化] 點解無黃色酒樓嫁？

話說！呢排不停宣傳香港人消費地圖，尋日突然有個廢老問我有無黃色酒樓，佢話想飲茶食點心。當我我完左各大地圖/List，先發覺無黃色酒樓/點心店。

酒樓飲茶文化係香港人傳統文化！有無人介紹下？希望我睇漏

如果真係無？有無有心有力人去開返間？其實對文宣應該幾有幫助，d廢老未必個個識上連登。酒樓呢類佢經常去，又留得耐既地方，應該好容易向上一代做文宣！

上環周記？

有無黃店放題

因為酒樓嘅各式點心師傅都係典型中國撚
學師制又跪又拜又要聽聽話話
如果冇好大興趣/信念應該都係冇乜年輕人入行
而入咗行個啲接近全藍 廢老mode係咁屌 而且呢批人工時長唔點接受其他資訊 tvb係唯一途徑
你覺得可以黃得去邊

港式茶餐廳，粉麵店都9成係藍色

其實係好諷刺既一件事